# Тестовое задание для MPSTATS
Тестовое задание для компании MPSTATS, по примеру вакансии с сайта 
[HeadHunter](https://volgograd.hh.ru/vacancy/93335852)

Нужно реализовать парсер позиций товаров со страницы поиска маркетплейса Wildberries по определенным поисковым словам.

В качестве хранилища используется Redis, основа на фреймворке Slim (как и в описании самой вакансии), 
вместо Slim можно использовать любое другое решение, например тот же Laravel или Symfony.

Приложение содержит одну единственную команду для парсинга поисковой выдачи Wildberries:

```php
php console wildberries:parse-search
```

А также метод для получения товаров из выдачи по ключевому слову и их позиций (позиции товаров выводятся как на WB):

```
GET http://localhost:8080/wildberries/search/футболка
```

Запуск приложения через Docker:

```
docker compose up -d
```

Команда на парсинг товаров запускается каждый день несколько раз по крону (прим. см. docker-compose файл)
